[桌球] World Snooker Championship 2018 (3)

21 Apr - 7 May 2018
Betfred World Championship

Mark Selby (1) vs Joe Perry
Mark Allen (16) vs Liam Highfield

Kyren Wilson (9) vs Matthew Stevens
Shaun Murphy (8) vs Jamie Jones

John Higgins (5) vs Thepchaiya Un-Nooh
Stuart Bingham (12) vs Jack Lisowski

Luca Brecel (13) vs Ricky Walden
Judd Trump (4) vs Chris Wakelin
_______________________________

Ding Junhui (3) vs Xiao Guodong
Anthony McGill (14) vs Ryan Day

Marco Fu (11) vs Lü Haotian
Barry Hawkins (6) vs Stuart Carrington

Mark Williams (7) vs Jimmy Robertson
Neil Robertson (10) vs Robert Milkins

Ali Carter (15) vs Graeme Dott
Ronnie O'Sullivan (2) vs Stephen Maguire

希望丁丁可以贏到

lm

新po 留名

我蘇

Murphy 都收左皮

睇到呢兩張相就諗起佢China open打到好似上場第一小節咁差

一王六后完點會打得好

輸俾top16都無咁嬲
連續兩次俾條𡃁仔炒

鷹王差唔多年年都無得揀出場音樂

打完147收工 不過俾bingham分左一半

第一圈

訓了今晚 支持下walden hawkins先

今年Ding真係有機會

10000000%支持

唔係唔想佢贏
只不過佢一贏就有一大堆飛機文
之後仲會有人話快啲搬世錦去支國

其實最好就第一個亞洲冠軍marco攞啦
不過佢宜家狀態咁

最理想下季拎返個冠軍先
如果唔是扣分扣死 想直入crucible都難
連資格賽都輸埋

佢攞番16-17年嘅狀態番黎都ok嘅

難了
出年都41
寄望佢好似牙祖咁43都仲打得就好
一係就寄望瑋仔生性

依家邊個打緊？

Luca Brecel v Ricky Walden
Barry Hawkins v Stuart Carrington

新post留名

贏-6條大陸仔
個樣樣衰到
呢個外星人咁樣

好撚似果隻青蛙

中左輻射咁樣

Hawkins: fuck

鷹王想學肥菲

luca返去好請返個教練
邊有top16咁打波

佢打波好博 如果一唔順會好麻煩

哎唷, 無表情好做啦

留名

希望Jack Lisowski打好啲

有無師兄有今日既時間表啊？

侵侵幾時打

1700
冰咸 // lisowski
丁 // 肖

2130
Luca Brecel//Walden
Mark williams // jimmy robertson

0200
冰咸 // lisowski 第二節
Neil robertson // Milkins

聽晚9點半

想問下Robertson 打左 1-9 局未? 上網揾唔到

未打
凌晨打

2:00 ??

yes

Jack back

無人睇

ding

Jack century

7 - 3

xiao要進攻沒進攻 要防守沒防守 好難想像咁都入到32強

8,3啦肯定
分分鐘有century

8-3了

佢上年幾好態打day
但真係完全係跟狀態

爽, 當今cue ball最好睇oso
之後肯肯定丁

又燈

肥布歐呢?

屌

冰咸追返局

丁呢邊三局了

笑
昇華版judd trump
論control, oso ding higgins selby mark排先啦, 100Q neil都排得高

mark williams收返

9:3

唔多like selby

唔like還唔like
嗰兩年world champ d白波係極誇張凖

贏奧蘇個年d safety

又斷

Ding

自從佢win左oso拎冠軍個年就無睇snooker

今年selby衰d咩

Jack仔又century

selby其實無再衰野, 但....贏咗oso係咁架啦

end game 10:3

專心睇lisowski

其實外國o so fans d朵臭撚哂

不了, 做緊野
對冰咸無咩感覺

下下come on ronnie

唔係依樣野
當年ding俾佢地d言語折磨到喊
波未停定就係咁嘈
又噓9人地入場

一邊打完 班觀眾齋坐

求下jack一定要贏 咪俾個假波碧咸晉級

有電視

咦, 係master final個場?

xiao 下半場4局14分

jack

Murphy 有期係見到遠射有得pot
唔理送唔送chance ，較唔較到colour ball都照pot
好記得前幾年final對Selby，第一大節murphy 遠射著哂火，諗住呢個狀態領先緊應該贏得，點知第朝訓醒見到selby 反cup成功
之後見佢收儉返，應該覺得呢種瘋狂打法太依賴狀態

jack都幾好睇

上一份下賽季上半賽程指7月係中國有potential invitation event
應該未來幾日至幾星期會有下賽季完整賽程
到時就知又係無香港份

kick

可唔可以擺條LINK睇下

慘 唔係應該2:5

bingham去賭波算喇

準到你

3:4

假波

碧咸重施故技

2:5

fluke of the match

Q School 2018 香港參賽名單
張家瑋
李俊威
梁民鎧
星中之星

147

碧咸係咪賭自己輸

無打大半季當然要搵返啲外快補返數

賭波好過打波

梗係
如果唔係肥仔李洗接咁多單

btw 202人 3個event 12個2年職業資格
瑋仔加油

肯定自己打失黑柴

搏緊147

返屋企無耐, ding 炒4局
係ding 正常水準定xiao 失準?

又唔好講到xiao 垃圾咁

ceuntry都無埋

唔係咁意思
頭先無得睇 有d意外佢連輸4局
睇返d stat, 都有幾q 50+ break...

我講ding

連輸2局姐
之後2局 肖失誤被丁反cup 2：2

我講2nd session 喎...

sorry
應該係雙方既正常水準
肖break緊好多時有失誤
pot唔入 留低大量chance
丁一埋去就清枱

睇下Mcgill 定Day 下round 打丁

mjw

luca brecel 長期都係亂9咁打既 -.-

今晚呢2場都......
幾唔吸引下

willias 膠下膠下

鳩打鳩防鳩走位

世錦賽出到依啲精英

打Q 都有

當年神童

佢打到147嗰日po咗個ig story話hard work開始有payoff
我真係想一野摑落去

cue147仲要係負碌打出黎

依家2場都好似打街場咁

luca
想打失幾多球

訓左覺

悶到hihi

今晚好悶

屌肥妹屌到矇撚咗？

Luca Brecel

今晚放棄，太鳩2場

呢幾場都無咩睇頭

luca粒粉打得咁鳩

等聽日質侵

負碌桌球

6:8

屌你大大力打pink撞黑做乜鳩

打乜鳩

luca 又9 set

Mark williams

Williams no look pot

錯過左添
我其實幾鍾意睇佢打
好穩好柔 又不失趣味

啲under hand又過癮

得佢一個先做到

唔撚知點解可以咁大力

wow原來7:1

re rack 兩次

我記住有次oso對佢嗰陣學佢under arm 但fail左

啱啱先番到屋企冇睇到添 恭喜stamina man晉級

咁撚On9
真係唔知點發力都咁穩陣

唔知點解成日覺得Mark Williams好親切
可能佢成日係個場搞搞震

jack仔打得興起就壞燈

一齊睇下williams既under arm同one-handed shot

竟然有close up

發到力入到波又可以顧埋走位先好野
btw 2:13

個下真係cls 亂咁扑一下都入了

奶王癲咗

去波樓試過幾十萬次無下得

平時都係咁打開j，工多藝熟

jack仔拆局好咗

睇完猁睇下有無得撐下 jack 先

jack 10:7 假波
jack仔好波

其實頭先jack 應該打藍波再去用最後粒紅去set , 唔應該夾硬打pink波因為佢根本沒可能一Q 清到

第五個 top sixteen 出局

我諗佢唔想平分要打黑波

佢打完藍波會容易setup 下一q snooker set 死係黑柴後面。佢宜家只係因為冰咸太柒先咁容易贏到呢鋪

係
miss成兩隻key ball
最估唔到係竟然miss咗最後粒紅波罰free ball
我之前都預咗要9:8

no look pot

wow, 會唔會upset埋robertson

如果75 三傑全晉級
selby murphy robertson 呢幾個80後代表全落馬都幾搞笑

75 三傑全晉級真係唔出奇
不過Thepchaiya Un-Nooh賀係勁睇態

YayYay恭喜jack仔

羅密神打成點 訓左無睇

Bingham remarked: “He’s riding a wave. He’s either got Thepchaiya Un-Nooh or John Higgins next. If John gets through, he won’t give him as many chances as I did today. If he goes for his shots and they all go in he’s going to be hard to stop, but I don’t think he can keep potting them. Obviously he did today.

3:0爽

燈燈先
9:4, century

Thepchaiya

笑

Century

燈力已減
連續century了, mark

yoyoyo

higgins啲safety好似差咗

mjw 10:5

秦仔加油

4-3

john higgins渣渣地

泰仔加油啊

咁樣-6

fluke

加油

century sin

塔猜亞 上啊

miss 左

Neil Robertson 2:6 發生咩事

3:6

Higgins 6:3

100q個季後
似心理有啲問題
又唔似小練波，唔通食大麻?

屌，已睇新聞
老婆有抑鬱，佢又長期唔係屋企
其實snooker schedule真係太密
英國球手就話姐，其他國家一年要抖得兩三個月

早幾年就掛住打機唔練波
之後就老婆有事 出埋頭16
但佢聲稱已經穩定番 希望啫喱可以打番起 幾鐘意睇佢打波

好似仲有人同佢打
mark allen

上年7月同OSO打hk master
打到識飛咁 以為佢有返狀態
點知今季都係浮浮沉沉咁

所以好似丁呢d索性搬去英國住算

講緊邊老婆？

大家咁勁知道佢地啲私生活，平時有留意開外國新聞，but 打機唔練波

judd

where is burger king?

not in good form

Robertson遠檯差左好多，以前食生菜咁食

come on judd

質侵對邊個？

Chris Wakelin

Judd有埋右手

侵侵打緊？
睇緊 robertson
邊度有得睇侵侵

bbc redbutton

侵侵未入狀態

想知trump個cue ball control算唔算頂級
睇幾個frame
都好似差少少
搞到成日要pot埋d 高難度既波

出晒名

差

robertson

佢淨係出名cue power同exhibition shot

不了 質侵不嬲大部分時間都係靠鳩pot都入黎補飛 不過娛樂性係幾高既 cue ball control既我會揀丁丁

同準

cue ball control 唔係應該oso咩

衝擊wsc 冠軍嗰年
發力窄位遠枱扯返後
準到嘩嘩聲

今日都好多次發力扯個波
D波跳起好多次

講新一代啦明顯

trump 以前最好睇個陣 差唔多睇到既波都會pot 呢幾年收歛左好多

侵侵打得好有霸氣

打到bang bang聲
D波飛黎飛去

唔係幾想睇呢d

有無巴打睇緊啫喱
連追幾個frane

好慢 澳洲plotting machine
同埋佢唔敢搏 d plot choice 好差

梅菲

改咗名做度王好耐啦

robertson 搞咩

搞咩呀 咁都較唔到

robertson 咁都較唔到

睇黎賓仔都要再見

robertson呢個黑都miss

支持牛奶佬打爆度王

牛奶佬同度王 真名係邊個

Milkins
Robertson

度王 gag 唔到

篤一q 波 度幾十下都唔出que

賓仔

以前唔係咁 又係cue power 勁 準 好睇
不過篤100q century 果陣走火入魔

好似係 好耐無睇
柒左勿屌

當你睇到佢扒低以為終於肯出q啦咩 未完
下一秒起返身再度過

度王個名都係果季得番黎

以前睇侵同啫喱 都係cue power ，準
依家一個繼續鳩pot 一個變度王

次次用埋支CUE 度實準

semi-final應該係oso打丁同wilson打higgins

想丁出局 oso拎軍

我想丁拎 但係照依家睇係oso贏

我撐芥蘭 希望佢成材
以前沙比仲係雞冠頭已經睇好佢
希望今次眼光繼續好

芥蘭都幾好 雖然成日覺得佢個樣on99咁
都想佢拎 不過係幾年後

睇線 似堅叔vs oso/丁

講個樣on99 tom ford 無得輸

以前啫喱vs執春
兩個輪流表現白波screw back

真係無乜桌球手個樣好似佢地咁鳩

兩個好似有牙齒印

叫開捽侵 load 左一load 執春

有無人覺得質侵出cue嘅時候個身有少少向前郁

想問下Robertson 依場完左未?

中場休息完返黎打緊第14局 暫時5:8

點解兩個台都係質侵無左啫喱

巴打話休息緊

休息完 agtv 4u播緊

5：9 喇喎

叫親come on無好結果 啫喱由上年打完marco後衰到依家

蘿蔔好唔掂咩 要輸波搵水

jerry 趕住番屋企打機呀?

5:9

個下真係好討厭

打到表演賽咁

你比佢啦
Milkins 十年都未必有次咁既機會

88 robertson

可以番去繼續玩ig story

印象中啫喱成日wsc首圈止步

喂喂叫聲come on黎聽下啦喂

top sixteen想唔打咁多qualifying round
但今時今日啲top sixteen勁到

叫完你知咩事架

Robertson 打 Milkins都可以打成咁

啲shot selection都係柒

好班門弄斧咁講
我覺得丁cue ball control係勁啲
但oso睇同打plant,睇波撞波後的路好啲
同埋最重要oso睇拆pack的位係快同落點準極多

但純one on one走位，丁出色小小

每次見到質侵都不經意地留意下佢啲頭髮

歲月不饒人啊

侵侵都打得幾麻麻

有前科

今年班top 16搞咩

丁做啲踫撞要求好精準
撞咩少少都可能會無chance
OSO個大局觀太好
好多時枱面仲有chance
但見到有機會做踫撞佢都會照撞先
同埋佢落西好，開pack 唔需要太大力都好散

侵侵又 show time

Judd d走位

請問巴打有無link

牛奶好勁

下一場oso幾點

啱啱查咗 27號10點 /19點

Jelly

完全同意
丁的信心同oso比
oso有三四shot open都可以照撞, 仲大概知度啲所有波啲走位係點
佢落西同佢cue action有關啦, 雖然成日俾人話上下擺動
但佢drop shoulder幫到持球
現役同樣力度根本係佢最多spin

另外聽stephen lee(可能坐緊監個個)講過
Oso打完張枱係俾一般人熱
其一drop shoulder多持球
其二係得佢會球球都有side spin, suppose係會令你個白波走斜
但oso勁到(或者觸覺, 所以先叫天才), 幾大力同打咩位會導致斜幾多
個斜幾時take effect , 完全清楚
勁到

冇既咁真係要鬥既實係oso勁既 始終九百幾個century唔係浪得虛名 不過我信丁丁仲有大把世界
btw Stephen Lee 我波齡淺 所以睇波既時候佢已經俾人ban左 但上youtube睇番佢打波d片佢d cue power真係勁到 同全盛時期既jelly質侵jimmy一定有得揮 咁樣就冇左黃金既十幾年

我波齡都係5，6年
不過都算睇返下舊個啲
rolls Royce cue action最straight
最慳力，全盛可能勁過murphy，雖然漂忽啲
可能因為假波

呢啲都仲有名氣，有時反而會諗dott憑咩贏

6 4

準到

泰仔同s1果陣比爽左好多，呢種打法先係佢，幾鬼順

封死黑都可以大大力走其他位

可惜

佢個打法本來就係大膽進攻，岩岩s1果陣比john防守到無得發揮

好想un nooh贏架其實

睇好堅叔hold得住
佢a b c game都好
safety好少走樣，打極都好少俾對手拆到

呢啲咁爽嘅波係幾好睇
好似佢啲147(140)咁

Molamola呢局

博147....

左上角個兩隻紅波有機會出錯

Don’t miss the final black

佢d cue action真係好鬼堅 而家佢好似去左強國開snooker學校同打下exhibition dott就算啦對上一次ranking既title就已經係十年前 上次german masters都估到mark williams食硬了

又binc

屌 一日兩個miss 147

佢真係好慘.....係大賽都完成唔到147

佢今日再之前又miss 左147 咩?

咁先係佢....果粒遠枱型到，開波就ko你

我指堅叔果個

秦仔黎料

慘

加油泰仔

泰仔而加超有火 同今朝比

緊張，無計

幾撚型

6:3追到7:6 算係咁

NR says cue tip problem affected him

前幾年又有個秦仔

呢隻紅波唔入.....

睇佢IG成日同同鄉Ryan Thomerson練波，可能拉低左佢水平

秦仔唔得了

超分波唔入...

又翻生

咁都死唔去

睇佢表情都係預自己輸架啦，難追到3鋪

完

sad泰仔

dechawat poomjaeng? 我覺得佢好正好搞笑

諗起佢miss左最後一隻黑

係，個年爆冷win 左maguire,
好搞笑既球手，
但原來已經係2013 年既事，
好耐無見佢了

今晚播史高斯都唔播16強

今晚賽程pls

一定播最後一節啦，你話16強係oso就話播姐

d人話佢係泰國mr bean 好記得佢wsc贏完密瓜之後下round miss左三次就冇左一frame

佢好似miss過2次last black

好似係對質侵...

lm support ding

係咪仲有半個鐘?
啲時間好亂

YES

啱啱check左係Michael White
btw原來佢上年已經冇做職業選手
He did not enter Q School and has therefore been relegated from the snooker tour.

薑餅人無態

Top16之中，最未夠班係佢同Luca

我覺得顏丙濤同梁文博應該上top16

呢度有幾多巴打本身有打開桌球

丙丙eq幾好 不過睇起身好老

請問今日有無直播？

liang本身係啦 不過又跌番落黎

我睇snooker 但打8 ball

佢打少咗比賽

🙋🏻‍♂️

有無Allen個場直播?

個post 推好慢 明天5 點先精彩

聽日5點係...?

McGill

o so

正 thank you

手機睇得唔得

REPLAY 就唔好睇了 無左果仲 食花生睇O SO 屠人

疆餅人

Day 8:5之後好似唔識打波咁

勿驕

有無決勝局睇呢

兩個係咁miss

day同McGill呢局好似我平時去打波咁
鬥miss

呢下中袋

負碌

街場咁

我條LINK慢到

GG

又miss

不過mcgill 對 肥丁一啲都唔易

幾時有波打~

0200 hk time
Judd Trump v Chris Wakelin
Lu Haotian v Barry Hawkins

質

chris wakelin打波好撚慢

唔睇了
一個打得閪 一個打得慢

屌wakelin根本就用緊selby果招磨對午

手

Set 唔到又要繼續打

仲慢過ebdon 越睇越火滾

trump 最後啲定點波打得咁柒 搞到要打 decider

但係質贏左都唔抵

唉 屌你老母

侵白波走位真係
Spot位color波都可以較失隻黑
要打decider

廢到

俾條on9贏咗真係冇眼睇

質假波? 兩隻藍會miss？

我都覺 冇理由打得咁屎

如果侵輸真係輸自己on9

條友真係打得好撚慢 分明睇中judd啲impatience

死唔去

加油啊侵侵 唔好俾條on9贏

應該無喇今次

哇我屌穿你個閪啊

抵啦契弟

屌 好撚假
特登望一望入波位度下夠唔夠先

中袋撻死

GO JUDD

打好啲求下你

好緊張

一訓醒見到決勝局 嚇親

好tense

抵啦

day啦

自爆

完場

靚到

無喇無喇 皇牌好大壓力 lead緊都

呃波打

Wakelin set 極都 set 唔到點贏啊

好撚廢

最後邊個贏左？

質侵

下半場四粒鐘毫無可取之處
反省下
奧蘇第一round打到咁都覺得自己應該回水比買飛入場既人
雖然似9up

我仲記得個次HK Open定唔知咩
好似係季初
奧蘇輸尻左決賽
之後霸氣地講 黎緊贏哂所有比賽

啲遠枱無佐，連近枱都危危乎

最尾個局開頭個藍波

又真係贏

on9,咁有咩係勁
侵侵真係勁撚多低質錯，本身safety又差
心理又唔係好過人

佢一味靠鳩pot行唔得遠

應該9POT到尾啦 學咩人玩白波 明明11年最勁果陣都係持準行兇

佢11年入到決賽 好似已經係靠鳩pot 佢個陣safety 仲差撚過宜家 個陣d人已經話佢crazy snooker

非常認同

Come on Ronnie

娛樂性係高既 但穩定性就真係rip

年紀越大，穩定性越差，所以一味9 pot唔長久

做乜鳩

個pink唔知佢做乜鳩

睇數據 oso 同 captain 對過17場match
oso 贏16場 ali 個場仲要係championship league

其實好多一出道都係鳩pot
eg:丁俊暉 neil
一出道都係瘋狂進攻
但係真正轉型成功好似真係得丁俊暉
neil轉型個排柒撚到 唔知做乜鳩 四不像 變撚左度王
Trump又係唔知點解會搞到咁

o show

精彩嘅tactical battle

肯肯定係今年wsc最好睇的battle

好彩開咗手機睇

觀眾席次次坐最前都係嗰個人

world class response
打個century

cls snooker

hendry式blue
呢兩個frame
on9架

收復失地

唔開手機睇都唔係oso fans

淺藍衫條友真係場場都喺度
masters都場場見到佢
年年都係

神級清檯

打左1紅1黑已經show定出黎

有時真係好難怪話ali carter係one of the biggest shame to not win a championship
成日撞oso
cancer都返到來打得咁好

兩邊都準到

真係

on9
最後粒red

發力扯後較埋波

wow ali呢粒opening red

ali 定jimmy white 慘啲

of course jimmy

其實仲有個mathew stevens

求oso網上link

佢究竟有幾多支extension?

double

我冇乜見過有其他球手用佢個種cue. 佢成截後半咁樣換

o so 依家打緊？？

勁到, 呢個cannon

求link

1/2cue

比Carter禁住嚟砌

仆街 一講完就唔入

ronnie 幾鋪開波都開d chance 出嚟比carter 打。係咪睇佢唔起

頭先嗰frame打咗有無5分鐘 oso快撚到

Carter 打得好好

嬲9

Cancer今日有料

唔會啦, 打打下無咗態
round 2開始緊係有session to spare先好

好撚有
雖然好多chance ronnie送
第一局safety

點解我反而覺得佢兩個好無火
打到悠悠閒唔多入局咁...
我係咪睇緊同一場波架...

屌你大部分時間都係睇ali
Oso 就係咁送chance
搞乜鳩啊

第7,8局先咁姐

唔通又一隻私家雞走甩

睇埋今晚先講

我覺得oso對ali 幾aggressive
係咪都搏入 漏晒chance
今晚要多返啲safety play

度咁耐
結果撻死

中場休息緊？
下場係幾點

21:30
Kyren Wilson v Jamie Jones
Lyu Haotian 3:5 Barry Hawkins

02:00
Joe Perry 8:8 Mark Allen
Ali Carter 5:3 Ronnie O'Sullivan

有無網頁條link,睇下

this?

唔好呀

？？唔好？？

而家奧蘇仲有冇播男兒當自強

o so 又落後

Oso

隔山打牛

？

鷹一出嚟已經2cue重break

會唔會唔洗session 3

鷹王on fire

真，呢局痴左線
不過衰左

是咪得我睇wilson

要打session 3 了
仲諗住1個session 就KO添

鷹王倒水起上嚟真係唔講得笑

6:8
😂

鷹王同琴晚質唔差得遠

佢都打得幾好 不過差少少運

Kyren Wilson?

感覺上佢有少少hehe feel

佢結左婚喇

Yes剛剛check wiki😂

呢條先岩 去埋佢屋企

Allen個場決勝session
睇637既搵定link睇oso

如果今年ronnie 嬴到冠軍 係咪都仲差少少分先升到上第一??

就算贏埋都仲差阿一哥 好多分

如果羸到就唔係差好多姐

我頭先聽唔清楚 rob walker 話ronnie 如果入到final 又會唔知點wor

now 唔播奧蘇

oso嬴冠軍既話 沙比lead 大約萬五英磅

又好似淨係差少少分

I am back
睇黎機師依cue 會打到超分

個場決勝節

又上手喇 睇黎卡達依cue 會打到超分

睇拆奇怪局 colour 唔on position
好正

咁又斷break

遠枱又中
好惡打

其實兩邊safety 都好高質

半張枱練習 睇黎卡達依cue可以打到超分

有冇link?

今日奧蘇柒撚慒慒咁

一球一球咁打
沙比式打法
等睇火箭自爆

oso 都唔做safety
ali 一球球咁入

ronnie 啲 long pot 今日完全唔掂

幾球靚safety 都拎唔到先機

自爆緊
好正常
要心理醫生急救

就黎玩手指多個打波

又黎一球入魂

請問有冇oso link?

30% long pot....

又係一紅一黑記就出條bar

又嚟1red 1black就出score bar

專利

屌 kick到喊

少有oso中大kick
跳起碼

咁都入 依4局贏硬
睇黎卡達依cue 會打到超分喇

阿里要超分了

Carter long pot咁撚準

Cls 咁都入

黐線，兩球黐咕遠枱滴入

唔係long pot 仲要係tough shot

我係奧蘇都自爆

睇黎13:3不遠

白波off晒...

個態仲差過上一round

oso哩幾cue急咗

自己打到忟

呢個section carter暫時上哂身

卡達食左藥咁款

仲笑我私家雞

唉。oso 咁嘅form. 第二大節如果追得返四比四都偷笑

勁多小動作

O so 黎幾板drop得好勁 carter long pot 有feel
唔快啲調整翻就冇機會
個人感覺黎年mark Allen好有手感 好有機會入決賽

咁都唔入

輸自己 抵

遠枱無哂 Safety水準之下 連白波走位都走樣

下半季佢好勁
不過想小丁拎返次

呢個小節

啱啱觀眾席有條女幾正

睇黎卡達會直落三局
依cue打到超分

二六都笑啦

皇帝最開心 七冠穩了 應該無人破到

如果真係二六 第三大節唔撚洗睇

之前有個訪問ronnie 話自己起碼可以打到50歲

係咪同梁文博嗰個

投降 13:3 今晚完

打條毛咩。一邊long pot 差唔多吓吓都有。另一邊就吓吓都冇

佢絕對夠班問鼎世界冠軍
最大機會拎既時間係上年 但差小小輸左比selby
今屆都係覺得8/4強就差唔多

咩世界卡達可以大炒奧蘇

飛機師食左春藥

睇黎連續4年都要輸係私家雞度

屌。 咁都有得斷.... carter 又入long pot onl9

玩完

留意到卡達有個動作唔知係無意定策略，奧蘇攞分個陣一路唔望佢打，係咪怕心理上比佢拋窒

還神了 咁都輸一三

佢平常都係咁

有s3睇 太好了

火箭呢個大節贏多4局

今日d失誤多到

今時今日要係wsc到拎冠軍真係要天時地利人和先贏到
皇帝個個period 既競爭環境同根本冇得比 所以真係差唔多可以講呢世都好唔會有人破到

皇帝同火箭都係一個極快閱讀成場球既最top球手
但皇帝個36次冠軍 好快會比火箭破

未必
一頹可以好頹 佢又唔多產

allen幾fit

爆seed

cls long pot

mark allen 13:8 牙祖

隔離枱咩事

個個judge 放慢手腳 同埋企位

又中kick

mark allen won 13-8

依局輸左就好慘

Carter long shot cls

無喇 會清枱 9:口4

fans攻勢開始

有fans先發力

發力都冇用 都完
聽日keep到先算

第二節真係四比四

3:8 追到 7:9

聽日幾點打

唔係第15局就黎超分中kick 應該8:8
不過而家都仲有得追

Oso vs ali
21:30

奧蘇終於瞓醒, 由攻擊型火箭變左攔截型火箭

睇樣就精神還可以, 冇上次147時咁頹。

一定要追到

加油呀oso

冇人撐機師 對親火箭都輸，今次可唔可以打破宿命

Oso輸左我就撐機師

同意

撐丁啦
場場都見到一紅一黑score bar呀

17:00
Kyren Wilson 5:3 Jamie Jones
Lyu Haotian 7:9 Barry Hawkins Final Session

21:30
John Higgins v Jack Lisowski
Ali Carter 9:7 Ronnie O'Sullivan Final Session

02:00
Kyren Wilson 5:3 Jamie Jones Final Session
Mark Williams v Robert Milkins

我都會

8:3之後打得幾好 9:8

哩個係香港時間?

Century 9:9

鷹王真係

睇嚟呢q可以打到超分

峰迴路轉既一局 會唔會係轉捩點呢

鷹王

呢局精彩

Kyren Wilson 7:5 Jamie Jones
Lyu Haotian 10:10 Barry Hawkins

中國仔咬到咁緊

佢應該可以四局拎晒既 不過3:1都合理
第19局lead住36分 pink黑死晒 佢博個藍波半hard shot輸番轉頭 個時收埋細分波就好大機會
岩岩第20局就峰迴路轉喇

峰迴路轉係精彩個類定派膠

鷹王超分一碌snooker 淨番pink黑 救到撻死 中國仔清台

lui ho tin入8強

有片淨睇frame 20先

今次醒目 收埋兩個紅波

請問巴打有無link?

Thx all

facebook搵 agtv 4u 或 agtv live
次次呢兩個page都直播 不過係泰文

新仔真係新仔, 呢類safety

新仔既共通點

唔知諗緊咩, 要black後面先遮到
cue ball control又唔係好
成功率低到

bye lyu

Ken Doherty for commentary

13:10

唔知lyu識唔識講英文

一定無ding liang好

kyren 11-5

等睇ronnie

Oso幾點？

2130

等睇

有無網上直播link?

Oso 要人屌先識反cup

同求高清

我用hola上bbc睇
但係好似有少少delay

準備埋位

狂菊花睇唔到 明明之前得

頂前幾日唔得閒無睇 oso是咪又打埋第一round d西波

我都係
tvcatchup又lag

Bbc又順番 不過唔係好清

埋位

Come in Ronnie

開波

咁lag嘅屌

上牙oso

阿里狂博long pot

開波唔夠三分鐘 黑波已經俾紅波圍死晒

carter pot green aim入定係safety?

頂

好明顯係safety

派膠

captain is flying

同一時間睇兩場波

每一球都超有決心 超想贏 keep住相信自己贏到 畀佢嗰種態度吸引

好精彩的battle

oso腰痛

Oso 係到rj

come on

oso啲拆局要嚟了

粒yellow...

o so 7v9 唔好呀

黃波靚

拆晒

哇粒黑, 嚇死

睇黎就清台喇

爭啲miss

應該會提起ali 2012 WSC的oso

拆局勁到

隔離檯 Higgins 1:0 Lisowski

根本教科書式示範你睇點拆cushion波
癲撚到

勁到

我會諗起14年對Perry都係落後7比9反勝個場

8:9

8-9

估唔到ali會打
希望會激到oso

等OSO cool down唔好咁hyper入下一局

JP high praise到

Double

堆red散到

Oso依下世界級，痴實條邊

大家都唔敢搏

勁難諗

都算safe

機師算係咁

邊個入就frame硬

炸開晒

呢舖難諗

隔離檯higgins 2:0

依下再難d

咁都入...

Ali

wow

8-10

抵佢贏啦，壓力波入2粒

散到咁,要清台了

逼虎跳牆又俾佢搞掂

清唔晒要跳樓

除非中kick或其自膠je

你估marco咩

有價講

唉 唔知仲有幾多場可以睇到Marco

剛超分就甩

抵喇甩紅波

有得追喎

卡達救個下負碌到

judge啲pace, 紅貼cushion到

咁都chinese snooker

Carter on fire

8:10

molamola

左手

依個狀態的機師真係唔易搞

ali 一定13:8

喺Oso面前用左手

擺明想挑機

Snooker

呢下差好遠

CLS

ali 呢下又要超分

DT: Don't try when u are club table

Ali long pot 準到

Carter op

Captain 食左屎咁

呢鋪睇落好穩陣，Carter應該可以打到超分

ali 呢cue要超分了

ali咁都清唔到自殺啦

西左pink 黑，好彩

下面堆野

屌原來pass...
好似麥瓜左邊個球

乜都冇

其實ali carter 既cue power都幾勁

隔離檯Higgins 3:0

呼

輕鬆到

都出左名好耐，係質侵出現就冇人留意番佢

扯咁多

隔離枱阿jack

隔離枱judddddddddddd truuuuuummmmmmpppppppp 屌打緊Jack哥？

嚇死 差啲入cue ball

有運 Cushion set

where's the cue ball going

靠運仔贏

隻pink black 點拆出嚟

13:0

如果清曬

有冇link？

呢局都拆到真係神

頭先球cue ball啲運要還了

今屆oso甩好多啲窄位

都好,仲有好多難題係到

喊出黎

唉

屌。。。

慘 睇黎機師依cue可以打到超分

唉係都大力啲.....

拆晒局自咁有

仲要俾ali解埋cu邊嗰兩隻紅

好鬼難拆

Ali之前唔係有重病咩

又變tactical battle

咁奇怪, ronnie可以打左邊個粒

cancer阿

完 d遠枱今日差到

打失隻紅

8:11

解完一粒 整咗兩粒cu邊波

個局面越黎越差 應該要爭好多次

玩撚完

Ali 又將2隻 colour 踢左埋去

今屆oso啲long pot同窄位都一半半

呢下真係笑撚咗 我諗佢都估唔到

收埋晒color波
好絕呀 睇黎cater 依cue 會磨到超分

定啲嚟 仲有好多波要處理

定啦, 兩粒color, 一粒cushion red

Game plan 好強
搵到方法對付火箭
有晒節奏

以慢打快

其實入晒紅波+大分colour波就超分
不過呢家要打細分波就唔同講法

屌你想收埋隻green

35分淨, ok ga la

有排玩

依家先係戲玉

Cater 有三個safety
藍 綠 啡 漏一粒 oso都會輸依局

一紅一黑加隻黃就岩岩好超一分

又漏

我屌

oso又比chance

8:11喇

隔離檯higgins 4:0

o so hea 打ga , 再見了

啱啱超1分

依三round 的確機師贏晒
Game plan
Cue accurate
plot choice
住部都贏晒

Fluke set

完了 再見 8 : 11

嘴炮

垃圾話

出口術

仲撞人

woah

OSO Shouder pump

撞

oso真係好憎ali

有火

打到咁慢Y拿

唔係話以前一齊練波架咩？

說明Ali戰術成功

-6

咁都 -6 入

88 la oso

Set左自己

有野睇

我頂你-6都咁

呢場好睇

係咩
我淨係記得oso好唔尊重佢

應該似大家講笑話 但係-6左鏡頭睇唔到有無舉手

激起oso 好睇了

個笑容有邪氣
好似沙比

mola mola

oso 毛都冇舉條

Ali 又入

OSO嬲到直接走人

咪玩啦
Trash talk黎架

Frame conceded

收皮la今次

去左搵心理醫生

Oso一嬲就輸得了

Oso 今年wsc 最後兩局

又或者oso想get into ali's head

打啡波，set去pink 黑應該好多位都set到，咁都set唔到，係抵輸

Taylor都話四十幾年都未見過咁樣

現場有人叫Come on Ronnie

危險

冷靜啊 oso

依d情況叫 更加差

post 4

算啦 應該輸9-13

贏13-11

頭先下long pot red有feel

上牙

8:13

又重播

9-11

完場oso有無得講 都話唔好嬲我

見親oso打少少cut 波我就驚

奧蘇做嘢了

完場oso有無得講 都話唔好激嬲我

呢局完咗應該有得講

希望呢下就好似-6篤麥嬌咁撞走佢啲態

Hendry成日no 之後入左

wrong side blue

球黑

個cushion好似加速左

I thought it was little bit too wide

就係miss呢啲波

唉 又失

好唔穩定

靚中袋

Right in the middle !! Come on Ronnie

機師今round狀態可以一cue 清
睇黎機師可以打到超分

大嗌ronnie！

9:11

Come on RONNIE

8:13啦

9:13

9-11 好似14年咁連嬴4局入8強得唔得

比人撞完肩 o so 醒覺

好 lag 有無新link

響袋

嘩今日Ali啲數據靚到

一定係咁啦

比個觀眾叫完Come on Ronnie
即刻有效

係oso撞Ali肩喎

今年有無巴打去左/會去現場睇

15mins break?

好似上年有個巴打睇緊

見ail 一失 半場就叫 come on ronnie

聽朝支持boston

jack突然無態 應該攰

休息15分鐘？？

Irving

如果有KI喺度今年boston入硬Final

都唔係突然嘅事喇...
開局就比Higgins禁住嚟砌 心理壓力點都有啲影響

Higgins 5:0

無都會支持
有啡色仔
下年boston好睇了 , 唔知ainge又會做咩trade

輕鬆8:0

john v jack 好似上年 selby打傅家俊咁 有機會又13:3

jack 幾多miss

Come On Ronnie!!!!

頂住啦Ronnie

9:12

好險

Ali又撚

卡達準到

又入

我頂

以機長既style竟然會打隻黑

又有long plot
睇黎cater 依cue可以打到超分

又trash talk?

打
佢要一紅一黑咁慢慢屈
有機會就一cue重break

又入...

巴打返嚟啦

準

Higgins 6:0

ali其實磨緊oso

好期待完左機師訪問講咩野

post 4

推爆佢 ronnie

Oso下shouder pump